冷氣壞左!!幫幫手

珍寶分體機
開左電源,出風口開左,但係冇風出

可以點搞

唉屌 想訓都唔得

連登仔

風機郁唔郁先？去到邊個位無風

開左>出到風,但得幾秒>冇風,燈熄>風口開左冇合返埋

風機有郁

凡事總有壽命既

呢個時候先壞

雪種死了

心靜自然涼

利申開緊冷氣覆你

買過部

我屋企果部三菱重工上年都係咁，開到最凍最大都冇料到
結果日日開住風扇訓
不過早排熱得滯試下開又得左

屌那星
夏天先黎壞